終於有時間打爆Nier, 有打過既入黎!!

6/2019-7/2019
忽然經歷咁多, 搞唔掂
比個中文攞2既抒發下
香港& Nier & 京阿尼火災

Game is not just a game.
You are not alone.

對住個無限既彈幕, 一個人
真係做唔到啲乜
死左十次八次, 真係好氣餒

"你確定要在此放棄嗎?"
否
"???提出支援, 是否接受?"
是
加埋上面個幾句互不相識既玩家留低既說話.

由一個人, 忽然四方八面有支援
BGM都變左做合唱
仲有每次中彈個時右下角出現
"某某玩家存檔已消去"

我真係喊撚左出黎, 真係好撚感動
(唔知個彈幕幾咁無助可以係youtube search
Nier ending E 彈幕
你都大概會feel到個個感動既感覺)

好似呢兩個月既香港咁, 打緊仗
612我幫過人, 其他人都幫過我
大家互不相識, 但會互相幫助
You are not alone, 希望唔好再有人跳樓, 要鬥長命.

而加既香港
我只能講
我願意消除我既存檔
幫助那位素未謀面
毫不相識的某人
即使 那是毫無意義

ps 唔係指我會跳樓
只係會盡我一切所能

"有些戰鬥是永無止境的, 只是.....
你不孤單喔~" - [ 香港 ]

呢句係 中二病發作既香港人
送比每一位手足

我願用我的存檔，為你擋一發子彈

玩尼爾嘅過程，成個人真係好負面⋯

Btw N2簡直係精神污染

醜惡既野永遠有一層糖衣包住😇

sor 無打過
但聽你講完去左睇結果
真係好感動

近尾果句
"那麼，不會導致相同的結果嗎?"
"不能否定這個可能性...但是，也可能出現不同的結果"
真係香港人既完美既括
---------------------------------
歷史上，自由主義陣營真心勝多敗少
好似奴隸制度
由古羅馬斯巴達克斯起義(公元前73年)，一直打到美國南北戰爭(1865年)
仲未計即使係今日，社會上依然殘留住好多好多不平等

人類為左自由，一路係唔同崗位，奮鬥左幾千年
我地今日唔洗做奴隸 前面鋪滿左好好好多人既鮮血
其中99.9999%既人 已經再無人記得佢地叫咩名
甚而連邊次起義個名都唔記得左

或者我地既反抗終究徒勞無功
但我地既經驗同智慧
同樣滋養緊下一代人

自由主義既理念就係咁一代一代傳遞落去
終有一日開花結果

或許我今生人都唔會見到你

但我堅信
有一日，同我地有相同意念既人
我地文化上真正既後代
一定會擁抱
慶祝屬於我地既勝利

香港人加油

雖然素未謀面
但係每一位都係手足
每個人付出過的 唔一定有人見到
但 係知道的
社會既不公就由我地來解決!
屯門公園已經係歷史中一個小小既里程碑
佢唔代表勝利
但代表有社會不公, 就有人企出黎
不公義既終究會倒下

願各位手足係勝利的終點
齊整地慶祝